好鍾意睇外國youtuber嘅生存片

鍾意睇Man vs wild

Youtube好多野外求生嘅片都幾好

教整trap 捉老鼠、魚 甚至絕望起上來挖洞捉猩猩

仲有好幾個野人生火 烤蜂巢 大肥蟲

有冇同好？

ed stafford

有冇邊條片特別推介下咁呀？